施治驚人新樣貌令球迷驚呼：呢個夏天做左乜野？

阿仙奴守門員彼特-施治現身訓練場，兵工廠球迷們一看捷克人的身形，不禁驚訝的喊出了聲：施治怎麼了？
36歲的施治突然之間變得強壯了許多，他上身膨脹，肌肉發達，和以往的形象截然不同。施治的「新身體」，讓槍迷們紛紛「抽水」，看來他這個夏天沒少去健身房啊。
在Twitter上，有球迷說：「看來施治這個夏天一直住在健身房了」，有人戲稱他為「彼特-阿諾舒華辛力加」，還有人調侃：「施治看起來像綠巨人！」
此前有傳聞稱，車路士想把施治買回史坦福橋，但施治的經理人克拉爾在ESPN的節目中予以了否認。「每一個轉會窗口期間，關於施治都會有很多傳聞，因為他是英超中的優秀球員。不過，他現在完全專注於阿仙奴的新賽季。」

龍門練咁大隻會唔會影響反應

肥到

雲廢老真係一換教頭 班球員即刻操到勁fit

bulk緊

件衫緊姐

件綠色衫好難唔令人諗起佢